7093 剛剛

無需領備簽證

姐係點解

我屌佢老母呀
我退左貨講D咁既野?

集運到貨香港在望

慘

比正苦花式撚狗

我仲係香港食撚左炒價
比佢搞到起碼唔見左500
我屌佢老母冚家剷